要求民陣盡快舉行勝利遊行集民氣

今次唔係勝利
仲有好多嘢未解決
但舉行一次勝利遊行絕對可以提升士氣
並向政府同對家顯示民意在此

民陣 係時候出手啦

咪撚戇鳩啦仲民陣

民陣出手呀